\subsection{Voorspellen of meten?}
\textit{Waarom zou je een voorspelling doen als je ook gewoon kan meten voor je dingen doet?}

Dingen als een BMI is te lastig te voorspellen om niet te meten, omdat je daarvoor veel te veel data nodig hebt.
Radiotherapie is beter te voorspellen, omdat je niet sensoren overal in het lichaam kan plaatsen.

\paragraph{Problemen met het voorspellen van een meting: }
\begin{itemize}
    \item Beperkte informatie
    \item Onnauwkeuriger naarmate er meer tijd verstrijkt
\end{itemize}

\paragraph{Problemen met meten:}
\begin{itemize}
    \item Onnauwkeurigheid van de sensor
    \begin{itemize}
        \item Afwijking is relatief groot, al snel 5\%
        \item Afwijking is niet altijd linear
        \item Sensoren kunnen een foute meting doorgeven
    \end{itemize}
\end{itemize}

Voorspellen geeft een betere implementatie van het verbeteren van meetdata dan je met simpele algoritmes, zoals een rolling average, kan berekenen.
Dit geeft een nauwkeurigere waarde dan voorspelling of meting alleen.